因工作關係 收到粒X700 X

今晚出圖同review

悠二個D應該都有

係廠商直接提供既樣本定係賣街既用家版本？

9900K末日?

想睇超頻極限去到幾高

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

intel 末左好耐喇

等睇AMD收intel皮tw記得今晚7點去煲底

btw

想睇超頻能力,超左之後打唔打得過9900K

Lm

唔超都秒咗9900k

咁3900x咪無敵

你放落邊塊底板玩

非3950x
神秘的 CPU 跑出單核心 6714 分、多核心 64953 分。單看分數可能沒有什麼概念，但若果以 18C36T 的 i9 9980XE [ 3.0 – 4.4 GHz | 165W TDP ] 的成績來對比的話 (單核心 5528 分、多核心 60,124 分)，AMD 的 16 核分別高出 21% 與 8% 的成績。單核效能也許因更高的頻率取得優勢，不過在多核心方面，即使少 2C4T 的情況下仍然領先 8% 分數。

X800呢

幾點

都話左樓主係sales黎

咁工作關係拎唔拎到塊X570

姐係一定要做電腦sales先有?